柴九兒子20歲成人生贏家

黎耀祥囝囝約小師妹去街 戴12萬金勞‧手揸兩架跑車？

53歲黎耀祥一向好錫家人，尤其係佢20歲大嘅寶貝仔黎正橋(Kirk)，早年囝囝Kirk喺培正讀書，上年去咗美國，囝囝18歲考到車牌，祥仔已經俾自己架寶馬佢揸，早前傳佢同李麗珍囡囡倚榕拍拖，因為李麗珍同黎耀祥太太梁耀蓮係中學同學，所以Kirk同倚榕只係由細玩到大嘅好朋友。

今日有周刊指Kirk今年4月喺網上晒新車，係310萬嘅紅色McLaren 570S跑車，更指Kirk有一個貌似湯洛雯嘅女友拍拖，對方叫Christy，係培正中學啲師妹，Kirk最近返咗嚟香港放暑假，順便見多啲小師妹Christy，日前被影到二人喺快餐店食嘢，Kirk仲戴住12萬金勞，而Kirk喺美國就揸Chevrolet嘅黑色「大黃蜂」跑車，年紀輕輕，已經有三架名車喺手。

黎耀祥今日回覆傳媒就話有睇囝囝新聞，承認車同表係佢所有，借兒子共用，祥仔話：「現在南京做《風雲》音樂劇。其實只是花邊趣聞一則，不多回應了！謝謝妳！有空再聊！」

先得個20歳 又帶靚錶 又揸靚車

一個TVB藝人賺嘅錢夠個仔買咁多架跑車

仲有個靚女女朋友 完勝連登仔

其實黎耀祥tvb收入高唔高

美國同香港都幾部車

好葡萄

黎耀祥真係咁搵得

得閒返大陸出下SHOW都夠買啦

MK肥仔

登台有冇咁好搵啊 佢一部車都300幾萬喎 未做到死？

拍劇一集都幾萬蚊啦

我成日諗

以前佢淪落到拍猛鬼通宵陪著你果d爛片時

話佢聽第時佢會做視帝，佢應該唔信

一副二世祖嘅樣

其實佢廿年前拍劇已經開始擔緊大𣄃

唉 公平咩

好似出黎拍完咩他來自廣州紅一排就沉咗
之後都係拍爛片仲要2-3 線配角
陰陽路算多戲份

生化壽司

老豆成日睇樂視個啲幾廿年前濕尻鬼片都見到佢

西遊記個陣都算出名
不過都係綠葉

好掛住佢做生化壽司個仆街

有影帝s同子華做uncle

現實成功，網上失敗

又一例子，等比連登仔批鬥啦

咁佢個仔真係算生得合時

唔好話我酸，佢個仔真係好樣衰

一樓一鬼 ,果段時間真係黑歷史(?)

成功靠父幹

係咪而前個個肥仔

已經靚仔過細個

屌你佢個仔個樣成個弱智咁

睇到topic都有啲妒忌
但一禁入去見到佢個樣
咁撚柒

阮兆祥個仔

點樣先可以搵到咁撚多錢

成個post 都無人講條女

柴九有堆經典角色 形象唔差
去外國做華人登台騷 唱一兩隻歌仔都賺到笑

佢老豆捱左好多年 抵佢發

咪係
佢老豆唔差在比錢執一執佢個樣啦
成個阮笑祥咁

劉青雲吳震乳

公平咩？

原來肥仔冇玩鞋，去左玩車

佢都叫出名 好奇?

佢老豆捱左好耐先有今時今日

黎耀祥做d濕鳩小人物角色好正

個Christy無啦啦俾人po樣，
係咪準備俾人笑貪慕虛榮臭雞

但帶條女去快餐店

搵咁多 又美國讀書，又靚車

不過其實香港好多人都去美國讀書嘅

求IG

當啲有錢人係度諗今日揸邊部車番工
我就係諗做多份parttime 搵錢

多唔代表平wo,去讀個degree你起碼預一球野wo,依家仲要又車又錶

好老豆

柴狗真係豬八戒綠葉捱出頭

唔靚仔但有錢 你肯唔肯呀？

二十歲仔 有父幹 有車 有女 有好環境
有得簡生 成佢咁樣衰 我願意
依家忙碌一生都是為呢d

自己後生嗰陣窮，d女神俾有錢仔溝晒，而家搵到錢就俾個仔做自己後生嗰陣做唔到既野

仆街成個William Hung 咁

有錢可以整容既

好多垃圾級鬼戲 仲要唔係主角

小朋友思想/未出黎做過野先覺得靚仔緊要過錢

靚仔但你冇錢咪又係要捱世界睇人面色冇時間溝女，有錢你溝乜女都得

提子仲要20歲玩到悶屌女屌到化哂都可能係30歲

靚仔其實唔太有用？
靚女就唔同

通常再落去就掂毒

減個肥已經屌打大部分人喇

其實唔算樣衰喎 正常男仔樣黎

好想睇黎耀祥拍笑片

佢做笑片好好笑

On9
娛樂週刊已經講緊tvb一集廿萬
大陸拍可能唔止

好老豆
希望佢帶d女返去孝敬下老豆啦

好撚妒忌
有錢就有靚女痴埋身

我都係廿歲喎
但點解我連單車都冇部

有靚女女朋友 同有錢 但樣衰柒到沒朋友
定靚仔窮撚

靚仔都只係為溝靚女，
既然已有靚女女友又洗乜要靚仔。

利申：極葡萄

靚仔最多咪食mk妹
要食高質既應該都係有錢
更高質既=靚仔加有錢

好耐之前係樂富見到佢同佢個仔，佢個樣好撚愁成面鬚根，個肥仔望落似係公司蝦蝦霸霸果啲黎，果陣仲未有柴九呢個角色

真係唔生性，柴九辛苦咁多年拍咁多柒頭二打六角色養大佢

佢就日日燒錢

up what 鳩

啲車柴九架 借俾個仔玩咋

巾幗拍咗咁多集 做埋視帝 差唔多喇

驅哥

真心 你話佢個仔樣衰又真係唔算
正常男仔樣一個 出一轉旺角應該搵到一兩個差唔多樣

Tvb有冇咁多呀，早幾年先話得萬幾蚊一集，返大陸就可能有幾廿萬一集

平心而論喇，柴狗捱出來既，唔多唔少都係辛苦錢
佢個仔咁樣柒又唔生性，咁細就養唔熟
有少少心酸

個朵夠響，去大陸行轉都賺到笑

其實柴九俾得起錢 佢買嘢俾個仔有咩問題

咁有米
大把女食啦

豬八戒？

柴九依D先有資格叫自己做老豆
首期都幫唔到仔女俾，仲個個月攤大手攞家用個D應該仆街死撚咗佢

培正專出呢啲富二代二世祖
個個都唔洗做
利申：窮閪入左去讀 勁痛苦

認同

登一次台幾十萬，之前吳孟達上節目做訪問，有個大陸富商請佢去飲身抱酒，撐場面，咁就30萬人仔。

黎耀祥有今日係應得ge，真係捱出頭

佢事業低潮嗰排會返大陸扮羅文唱歌

係囉, 所以 佢個仔溝既女 應該畀老豆屌返幾次先

成功需父干

你地都要諗下佢做左幾多年先得架

人地可能仲有其他投資

屌你老母

之前睇新聞 鄧麗欣呢d 都8千萬身家 柴九應該講緊過億

又一個富二代

有孫抱返嚟就得啦

成班正宗loser 酸到
人地廿歲日日屌女揸 mclaren
自己就係200呎公屋鍵盤前面話人樣衰肥仔，話柴九拍爛劇

真係人唔笑狗都吠，俾你靚仔到金城武咁咁又點呀，睇過

香港大把人夠咁努力，所以咁多人仆到入娛樂圈

有錢你驚冇女

樣衰都唔怕

屌camaro 幾錢啊
大把去美國讀書嘅港人揸架lcf, rover 嗰啲5,6萬嘅車

真係成個稻中兵團果d 樣

完全冇野值得葡葡

幾時有咁講過？

真男人，好老豆

真係好在有父幹

柴九最近d劇都唔收得，不過上左神枱無咩所謂

佢個仔好似錢七

巾幗梟雄2009年 當年佢個仔12歲 望落似係公司蝦蝦霸霸果啲?

你盲撚左？
話佢樣衰係事實咋喎，但好多人葡萄佢同贊佢老豆喎，定你覺得自己好撚醒呀，眾人皆醉你獨醒咁撚樣呀？

狐狸精生仔零舍醜

累死個仔， 價值觀就只有物質

嘩屌 邊年grad？

後生版吳孟達

Tvb一集邊有廿萬
一線親生仔一集三萬至五萬
外援五萬至八萬

鐵血保鏢個一幕真係好正

好提子

佢條女都好有錢 老豆好似係心臟科醫生 佢老母都係醫生

財不落三代睇怕佢會中

有咩問題? 老豆搵錢仔享福天經地義

總好過好多人窮足三代

點解高過老豆老母既

可惜矮仔，高佢老豆半個頭應該型棍好多

d車全部都係佢老豆

柴九根本係配角樣，我唔明點解會做到主角

Btw肥仔條女幾正

唔撚知點解佢拍柴9上撚左位 做影帝
利申 有份拍

老豆種樹仔享福

呢個真

成班酸到
有錢到咁
樣衰又如何

公平咩，20歲就咁

屌，當年二十仲成個on 9仔做pt搵得雞碎咁多，好葡萄🍇🍇🍇🍇🍇🍇🍇

你矮過老豆老母?

半個頭有多wo

btw,我老豆真係高過我,我老母矮我唔多過5CM

山雞？

冇父幹咪自己買

高過老豆老母半個頭都要質疑，柒到連常識都冇

你老母偷食

柴九果然係好老豆

人生有幾多個十年

咪普通樣 唔靚仔都唔奇柴九本身都唔靚仔

樣係樣衰，d錢又唔係佢搵，係人都酸啦

人地老豆有你吹咩

真係血汗錢

做咩燒埋山雞個疊

高老豆半個頭好正常炸喎

我見佢接好多藥既代言 袋埋應該真係好高收入

掛住視帝名都有排搵

我都高過我老豆老母啦 好出奇咩

如果同以前呂良偉、發哥、....，甚至二線燦神、萬辛良、劉清雲.....果的比，呢條友跟本就唔入流，
講句唔好聽，佢只識做假，但唔係好識做戲

無辨法，池中無大魚，蟹蝨也稱王，
依家搵個後生仔入行都難，仲要肯學肯捚識演戲，
娛樂圈/電視台刷鞋仔、偽人，䅻住的所謂阿哥阿姐去上位被神化就大把

劉青雲算係二線？

利申 唔清楚

不過老實講化骨龍咪又係呢幾年成五十歲又上位，英雄莫問出處

不過認同柴狗d演技唔掂

化骨龍wo

我幾佩服黎耀祥
捱咗十幾廿年 唔係個個頂到

條女邊到似靚湯

已經53

點止廿萬呀,的士陳都唔止啦,柴九喎

老豆決定人生

TVB一集一線應該最多幾萬，但返大陸一定唔止。 起碼都40-50萬一集。

的士陳大陸超紅，其他港星同佢無得比
柴九係睇開tvb既大陸觀眾先多D人識，應該唔會特別貴啦！

梗係有
記唔記得早幾年差唔多所有廣告都係黎耀祥拍
隔幾分鐘又見到佢
拍劇係搵唔到錢，拍廣告先有得賺

佢個樣都幾醜
點解我冇錢呢
好葡萄

我公司請鄧穎芝唱一首歌都要70000啦
登台冇幾十萬都冇乜可能請得郁黎耀祥

唔係掛 二打六都咁多

差唔多
4-5年前想搵eason上台10分鐘唱兩隻歌叫價50萬
依家應該唔得

同年

翻緊倉賺零用錢

錢揾錢，投資樓市，放樓收租，香港地要有錢離唔開呢幾樣

點解矮過老豆嘅

人地個仔唔生性敗家既話都幾慘，捱得咁辛苦都唔知為乜

唔明點解的士陳呢啲廢柴都上到位

佢冇左柴九咩都唔係

享受哂，可安享晚年

又唔係吸毒濫交打架禁都叫唔生性，貼下相姐

柴狗最勁個期係戴從文從武，同埋鏢局個套，真係屌打全個 TVB

佢拋棄拍拖十年已經結婚既老婆喎

仲有佢經理人係佢老婆，唔使比cctvb抽水

正常都高過老豆老母
除非係老豆180, 老母155 咁就冇計
但如果老母155 咁即係佢160都冇

原來而家20歲溝下女 揸下靚車就叫唔生性
連登仔真係好撚可悲

邊度唔生性邊度敗家
酸到

或者佢可能讀初中 仲未發育

高過父母都可以屌

窮人睇有錢人

笑撚到我 有錢食個早餐飯都要被屌敗家